其實台灣應該要禁止黑警入境！！！

有D 擔心在台手足保護傘會比人搞
仲有銅鑼灣書店淋紅油

港共可能未來會出招搞手足
特別係李家超條撚樣捉唔到德國黃台仰
已經懷恨在心

總係覺得港共想出招一網打盡

希望小英醒水
防止共碟
國民黨肯定絕對仆街

所有地方都要
因為呢班已經係極端犯罪分子

正常美國已經禁黑警 ( 有人權法 )

台灣反而有擔心
有咩方法可以叫小英政府小心？

德國都有少少擔心黃台仰.......李家超肯定不爽

其實國家就未知.......

比佢地入
然後當地捉曬班狗先啱

講係咁講，但實際做唔到

一早禁左

同埋要搞保護傘手足自有共諜做野
幾時輪到曱甴

唔講以為樓主係台灣總統

有聯絡台灣立委傾呢樣野，最大問題係好難做到。

如果要做，就要取消所有免簽，學美國或以前日本，要香港人每次出入境申請ＶＩＳＡ。

諗諗幾難攪，做完香港一定會報復，取消台灣人免簽。

大家有冇好橋諗諗點攪。

但係比較難知，班狗唔會認自己做狗
等於中國人唔會認自己係中國人一樣

增設舉報制

黑警係海外犯法港共可以點救呢？

如果我係香港總統係幾好

最好台日泡

如果可以

其實如果想防藍綠曱的話,最簡單係全香港一齊限簽證,
滲透工作唔一定係佢地做; 一個地產佬, 一個KOL 都可以係共諜

They may follow through :( if CCP is determined.